音樂 跳舞 畫畫 邊樣有錢途d？

假設你有1個小朋友 只可以揀以上1樣興趣發展
你會揀邊樣？

小朋友有興趣優先

做 YouTube

假設興趣一樣呢？

香港地就收皮啦

等佢自己揀

音樂 跳舞